K-HipHop討論區 (13) signhere陪跑員哀悼區

maddox

meloh呢場輸咗無得拗啦 最發揮唔到既係佢

係 真係冇得講 鬼叫佢又病又狀態差臨時臨急轉歌

琴日見到有啲人話唔明點解Maddox 要用autotune
但我覺得首歌好正

完全冇人講mba
等我講下
Jay Park跳舞個part好正

不了
HKpop有E-kids
Kpop有EK-ids

覺得今次STAGE佢地做得最好 排咗佢喺第2鍾意 之前真係麻麻地
不過如果佢地真係贏咗第1 簽晒6個個場面一定好震撼
有條友把聲聽落以為係dbo 其他都無咩特別好講 make a movie除咗個名唔知點解要改成咁之外唱歌都好好聽 6個入面最鍾意係佢 不過唔知點解硬係覺得佢走idol風格好似合適啲
你話講mba點知重點係jay park 笑咗

始終改變唔到我 mba=ek既諗法 始終都係靠ek hard carry

臨時朝早改 搞到gray都幫唔到feat了

不過比較想聽maddox呢首歌無autotune版 覺得都係差唔多 但都係鍾意佢假音多啲juice真係無敵

新po lm

lm

sik-k world tour亞洲無香港 無人夠膽黎hk了

回復一下心情

Q好可愛

睇完直播唔想開中字再睇

無計 最後真係唔係佢地5個投
但maddox真係好撚可惜唉
聲又好聽 樣又靚仔 入去aomg啱晒
估計以後hoody會一直被拎黎同sogumm比較

想飛台北睇 但11月24要留港投票呀

朝早7點半已經可以投得 再飛去都唔遲

我仲未追哂signhere 但係知邊個贏已經冇力追了

睇黎Jay Park又要取消

齋聽歌

香港好難再搞得成啦而家咁樣

見code kun直接係Ig打 I hope we don’t hate her so much
其實係咪佢地都唔想sogumm入Aomg
同埋咁樣唔會好尷尬咩

屌禁左三次

jvcki wai入就正

唔駛咁強調喎 仲有sogumm陪住你

點解咁講 signhere冠軍一定要sign佢係一個規則 但佢喺中途發現到人才再sign埋佢都無話唔得既而且好多人都想佢地2個入aomg

岩岩睇meloh ig story 原來佢係上海住過6-7年識講普通話又識睇中文

Futuristic Swaver [Swag Society]
00:01 D.TT.K
02:00 Alyx N Balenciagas
03:44 Bury Me In Designer (Feat. ZENE THE ZILLA)
07:08 Geek'd Out (Feat. Ugly Duck)
10:09 Acid Rain (Feat. 뱃사공) (*title)
13:26 Every Night
16:06 See Me Winnin (Feat. YUZION 유시온)
18:11 Airspray (*title)
20:58 Krazy (Feat. 한국사람 CAVIN)
24:04 Awesome (Feat. Xela)
27:35 D.TT.K Remix (Feat. LIL TRACKTOP, ACHILLO, Bloodzboi & YUNG HIROPON)

講樣 有個新人(唔知算唔算)叫yuzion 講樣唔算差 不過啲歌一般般同埋好似又係電鰻 唔知有無機會紅到呢

啱啱係youtube到search左佢 佢d mv都幾多人睇 有幾十萬views

係喎幾十萬應該都算多 佢首首歌都至少有6位數VIEWS
好濃mk味唔似韓妹 好似瞓啦柒頭.jpg

結果係punchnello

諗返起之前punchnello有幾首歌都係俾aomg upload上去utube

之前簽左唱片約嘛
我都冇咩驚訝
印象中Nello贏左smtm之後pumkin仲po左aomg staff 係smtm8播之前既kakao對話 大約係話要幫佢拎冠軍

不過一直都覺得punchnello同aomg嗰邊好少接觸剩係知簽咗唱片約only

我反而覺得佢啲歌唔錯喎

點解唔係jw

睇佢幾時開始出名

AOMG先係今年大贏家，自己又搞左個節目，又不費吹灰之力簽埋SMTM8冠軍

imjmwdp騎劫晒smtm 但啲大贏家(punchnello, 趙東賢)就去晒aomg h1ghr

YUZION (유시온) X 창모 (CHANGMO) X Flavordash - Look At Me!! Remix [Lyrics/가사] (ENG SUB)

屌琴日講完 今日就見到有CHANGMO既remix

歸根究底
咪又係因為AOMG同Mnet 都係同個老細
IMJMWDP 俾人當Condom 炸

펀치넬로 - MAGMA (LIVE) / Broken GPS (EP.11)

2個aomg新人坐埋一齊

Sogumm個樣可唔可以打格

順便嗶走埋d聲唔該

[MV] Lee Young Ji(이영지) _ Dark Room(암실)

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.08 팔로알토 (PALOALTO)

Ugly duck又俾強國封殺

有無人支持下呢位正被蝗蟲攻擊的韓國文宣手足(藝人)

G持 AOMG黎講佢係我TOP3

今晚就j佢

aomg最唔熟既就係佢，但由今日開始follow

好似無上過綜藝 佢好似多數群開另一班比較唔出名既人

之前係咁聽BO$$先識佢

aomg會唔會跪

你睇下Jay Park world tour一場支那都冇就知咩料啦

佢不知幾鍾意中國
前幾個月去幾場festival都好開心

去強國有錢賺佢地會唔賺咩

原來都幾多人有聽aomg

真係好驚jay park會跪

呢一兩年都好多rapper開微博account
Bewhy直情話咩喜歡中飯

千祈唔好跪啊我真係好鍾意aomg
真係跪左既話以後都唔知點面對佢地

打理戶口果個係bewhy既工作人員叫熊，唔係bewhy本人

佢有排開左幾次微博直播
打中文果個唔係佢，但內容都係佢講出黎比人翻譯架啦

Zion.T - ‘5월의 밤(May)' M/V

ho sad

Zion.T

머쉬베놈 (MUSHVENOM) - 알려 좀 주쇼 (Let me know) MV

mv版佢啲歌真係幾頂癮

ELO (엘로), 페노메코 (PENOMECO) - 'LOVE? (Feat. GRAY)' Official Music Video

BlueWhale - Emotion (Prod. MoonMean)

隻碟好好聽！好有驚喜

最鍾意第3首 penomeco真係自帶電音

ZICO PART1 + PART2

기리보이 (Giriboy) - 을 (Feat. BlG Naughty (서동현))ㅣLyrics/가사

기리보이 (Giriboy) - 이혼서류 (Prod. By Minit)ㅣLyrics/가사

聽日新歌 dok2+double k+somdef

라비(RAVI) - LIMITLESS (Feat. Sik-K, Xydo)(Prod. YUTH) Official M/V

Ravi

無記錯呢到好似有啲人唔太LIKE RAVI

知咗好耐啦但我本人唔care負評囉

낙서 (Feat. 백예린) (Prod. by WOOGIE) - 펀치넬로 (punchnello)

원 (ONE) – Hard to Love

One出左Album

時隔幾年

一野出16首

不過首首都無feat 同埋佢而家係咪行idol路線

[4K] 지코 (ZICO) - another level (Feat. 페노메코 PENOMECO) I [DF LIVE]

唔知啊
睇下佢離開YG之後仲會唔會拍戲

애쉬 아일랜드 (Ash Island) - Empty Head

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.09 쿠기(Coogie)

쿠기 (Coogie) X 블라세 (Blase) - SPIT! (Prod. GXXD) [Lyrics/가사] (ENG SUB)

[FULL ALBUM] 오왼(Owen) - Smile

저스디스 (JUSTHIS), 키드밀리 (Kid Milli), 영비 (Young B), 스윙스 (Swings) - 쓰레기

저스디스 (JUSTHIS), 영비 (Young B), 스윙스 (Swings) - 돌아와 (Feat. Dbo)

다이나믹 듀오(Dynamicduo) - [OFF DUTY] 'Garage Live' 2/4 | Career High (Feat. Paloalto, nafla, Chancellor)

第2首真係好聽到癲

마미손 (Mommy Son) - 땡큐땡큐 (Feat. 장기하, YDG, 머쉬베놈) [나의슬픔 (My Sadness)]
乜撚野組合黎

염따, 딥플로우 (Deepflow), 팔로알토 (Paloalto), 더 콰이엇 (The Quiett), 사이먼 도미닉 (Simon Dominic) - Forever 84

佢個封面真係好好笑

MV仲好笑

個Hook麻麻地

幾洗腦幾CHILL

中字版

허클베리피 (Huckleberry P) - Walking Dead (Feat. 영비, 팔로알토, DJ Wreckx) [CHELLA]

허클베리피 (Huckleberry P) - Been Through (Feat. G2, Sway D, Reddy & 팔로알토) [CHELLA]

허클베리피 (Huckleberry P) - 변경 (Rise of the Rebels) (Feat. 화나) [CHELLA]

BlG Naughty (서동현) - 시발점 Remix (Feat. 버벌진트, 빈지노)

beenzino出現了

我仲以為有佢新verse, 原來只係放番verbal jint原本嗰首佢兩個verse落去

bully freestyle 仲要成30分鐘 每次主題都係palo俾好似係

失撚望咗

sogumm既相

尾嗰兩張

尾2

應該搵張ek唔笑既樣仲似

하선호 (Sandy) - SPARK (Feat. VINXEN)ㅣLyrics/가사

Bryn - Lilly (Official Music Video)

[FULL ALBUM] 스키니브라운 (Skinny Brown) & 토일 (TOIL) - 토끼니브라운 앨범 전곡듣기

[Full Album] 오션검 (Osshun Gum) - memory 앨범 전곡듣기

Mommy Son 媽咪手(마미손)-從年歲中產生的Vibe(짬에서 나온 바이브)

Diss音源造假啲人
音源強盗個句

Chase the Star - 김승민

[전곡 듣기/Full Album] Dynamic Duo(다이나믹 듀오) 9th Album [OFF DUTY]

REDDY - VROOM

好有感情

熟悉既來沅

［FULLALBUM］창모 (CHANGMO) - Boyhood

由10月等到而家終於都有得聽

呢排有勁多ALBUM basick今日應該又有
聽日又有MACDADDY 過幾日又有giriboy

都唔只10月 講左好耐
起碼4月個陣已經有唱過新歌（唔知最後有冇放落呢隻碟到）
仲有上年話要同Superbee一齊出album到依家都未出本身以為會冇左影但前排好似話都仲想出

superbee聽聞係下年2月出rap lagend 2

琴日：
28日，據日刊體育獨家報道，Dok2就因洛杉磯的珠寶企業貨款未支付爭議爆發後，首次接受了採訪。在當天採訪中，他稱自己很委屈，認為到目前為止報道的新聞都是偏頗的，是根據企業方面主張的虛假謠言。美國珠寶企業A公司最近就因Dok2所屬社方面沒有償還賒賬餘額，向Dok2所屬社方面提起了訴訟。

Dok2所屬社方面表示：「正在考慮對散布有損自己名譽的虛假事實採取法律措施」。對此，Dok2方面表示：「突然送來了寶石贊助當時不存在的20萬美元貸款申請書，甚至在申請書和相關文件中，連Dok2的簽名都沒有」，並認為這是不正當的行為。

去年11月3日，Dok2從珠寶企業收到了6件贊助商品，但其中5件在LA的韓人街一家牛雜湯店停車場被盜。據悉，Dok2考慮到接受贊助後沒能進行宣傳等問題，向珠寶企業傳達了「將帶著道義上的責任感，補償適當的金額」的意願，而不是購買產品。到目前為止，Dok2已支付了20萬美元中的15萬以上的美元，還有約3萬美元未支付。對此，Dok2所屬社美國法律代理人表示：「相關企業要求償還債務的過程屬於公然的違法行為，對償還餘款表示暫時拒絕。正在調查被盜貴金屬的價格是否值得20萬美元。」

今日：
韓國炫富說唱歌手Dok2此前否認欠款，今天珠寶公司公開了雙方的聊天記錄，其中Dok2說到「我是一買就買很多的類型」、「不能及時付款又買個項鍊，真的很抱歉」、「會盡快籌錢去買鑽石項鍊」等言論，此外還可以看到Dok2與該公司協商付款方式等能內容。
珠寶公司表示，他們原本希望能與Dok2協商圓滿解決糾紛，但既然Dok2捏造虛假事實，損毀公司名譽，他們也只能通過法律手段來進行應對。

究竟邊個真

기리보이 (Giriboy) - 아퍼 (Band Ver.) Feat. 영비 & YUNHWAY & Lil tachi & 한요한 & JUSTHIS & 스윙스)

原本呢首已經聽唔厭 呢個仲要係其他成員既版本

似係dok2無辜但費事搞太大件事掛

[Basick EP - SOFT] 01. A Piece of Art (Feat. Horim)

[Basick EP - SOFT] 02. 초코 (Feat. The Deep)

[Basick EP - SOFT] 03. 사춘기 (Feat. 래원 Layone)

個風格

[Basick EP - SOFT] 04. 내게로 와 (Feat. BRWN)

[Basick EP - SOFT] 05. 답 없는 너 (Feat. 여전희)

[Basick EP - SOFT] 06. 이틀 (Feat. Rose)

h1ghr又有新artist 今年都好似入咗3個人了 唔知又多咗邊位呢

Liked by

不過如果張圖係本人既話 覺得佢唔似會著呢啲褲

唔好tum我開心好wor

終於出

今日係韓國頒獎禮唱左呢首
GIRIBOY IG有得睇

不過都係鍾意原版多啲

[4K] 레디의 킬링벌스를 라이브로! | Supreme, BreakBread, 한라산remix, Knock Knock 외 10곡 | [DF KillingVerse] Reddy

Band ver真係正爆
之前嘅band ver都超正

kim seungmin同CJAMM出場嗰陣無乜人歡呼好靜

CJAMM無人歡呼應該正常既

屌咩個新成員就係golden (g.soul改左名）

一打唔洗找

g.soul好聽好多囉又特別 改黎做乜 仲要扮新成員白白期待咗

G.soul本身係咪係h社 唔記得係咪

係啊

肯定好多人期待melon maddox

都有啲人直接留言屌h1ghr

正常我都想屌 呃鬼就算 仲要改埋呢啲無特別既名

g2 完咗約唔續簽？

Stormy (Feat. Woo Won Jae) (Stormy (Feat. 우원재))

Never Be Like Me (Feat. Dbo, Young Stone, viceversa)

Frost (Feat. Kim Ximya) (영-하 (Feat. Kim Ximya))

All Of You (Feat. QWER) (All Of You (Feat. QWER))

老豆

Ghost (Ghost)

Woke Up In A Wrong Time (Woke Up In A Wrong Time)

sideshow (Feat. Paloalto) (sideshow (Feat. Paloalto))

GIRIBOY 新album 8首新歌+3首出咗既歌

然後jvcki wai係呢個時候宣傳changmo既歌

過咗幾日先宣傳changmo
可能遲多幾日先幫giriboy宣傳呢

希望佢地係和平傾唔繼續簽約而唔係鬧左交

jvcki wai post完changmo
幾個鐘之後都有宣傳giriboy

不過CHANGMO個album都真係好好聽

係！瘋狂loop緊

아마도~

염따, 딥플로우, 팔로알토 (Paloalto), 더 콰이엇 (The Quiett), 사이먼 도미닉 - 아마두 (Feat. 우원재, 김효은, 넉살, Huckleberry P)

封面好有男團專輯feel

凸咗個阿伯同埋rap界智孝喎

Uneducated kid嗰首臨尾係做乜鳩

個cover好好笑

Huckleberry 個樣

我反而係估唔到孝恩都陪佢地癲

mv live版

btw 呢到有晒aomg 1ll HI-LITE同埋vmc 係無jm既人

雖然本身swings都唔係84年出世 成件事睇落好杯鳩

笑死
the quiett 話新歌公約入到前10
要同changmo bungy jump

首歌已經7位

記得以前唔知邊個又係話某首歌上到頭幾多名就唔知點 結果又真係上咗

咁佢地用84다모임 個名一齊出
Swings 係到咪仲怪

請feat請埋swings嘛雖然佢地係各自請自己公司既

鬼叫다모임 全部公司大佬
Featuring 全部都係佢地d𡃁

btw 點解唔係孝恩 係Changmo
明明唔係佢Featuring

真係唔鍾意佢

on9仔黎 雖然有時啲歌係幾好聽

中字

因為上次個首beer changmo話一位會跳bungy jump但最後冇一位

more

今次降低要求到前10名 想跳咪直接跳囉搵咁多藉口

上次個首forever 84 真係一般呢首正好多

btw金孝恩呢排啲詞都係關於女人同我愛你又比人拋棄左咁

可能以為呢排多機器人 佢地會入唔到10位

覺得請ZILLA會適合過請孝恩FEAT呢首
但反而forever 84我都幾鍾意

我都鍾意forever 84

而家changmo話佢dm到瘋狂比人叫佢去跳bungy jump

好想睇申東甲跳bungy jump個樣

[韓繁中字] 기리보이 (GIRIBOY) - 아퍼 (Band Ver.) (Feat. 영비, YUNHWAY, Lil tachi, 한요한, JUSTHIS, 스윙스)

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.12 스월비(Swervy)

Right away (Feat. pH-1) - 쿠기 (Coogie)

[FULL ALBUM] 크러쉬 (Crush) - From Midnight To Sunrise 앨범 전곡듣기

[FULL ALBUM] 아빈 (AVIN) - TRANCHE 앨범 전곡듣기

隻碟好岩呢家天氣

但香港Spotify一直都冇上佢新歌
連幾個月前首NAPPA都未有

今次成隻alblum都好高質

[FULL ALBUM] 소코도모 (sokodomo) - WWW.III 앨범 전곡듣기

Apple Music 都係上個月先有nappa
但依家已經上左新碟睇唔透

[띵곡🖤] YUZION (유시온) - worthless (Prod. Dayrick) [Lyrics/가사] (ENG SUB)

真係想聽下佢原本把聲係點

佢d歌首首都好短咁

superbee喺signhere都話要拉攏佢

同埋歌詞其實無咩深度

Khundi Panda - AMA (Prod. BewhY) [Official Music Video]

Khundi Panda同VIANN好似都入咗bewhy個label

首歌最好笑既係標明口哨part係youngb

aomg

大笑左

[韓繁中字]Giriboy - 거지 乞丐 (Beggar) (Feat. YUNHWAY, Jhnovr, JUSTHIS)

個中文字？？

咩料

一個比一個7

正 又有新歌

Huckleberry P - Forever 84 (Remix) [Official Audio]

머쉬베놈(MUSHVENOM) - '버르장멋' (Feat. 김응수 a.k.a 멋이간놈) [Official LIVE]
真係好頂癮

最尾首歌

cover得幾似原唱

直頭唱得好過mad clown啦

penomeco

我屌第1首真係跟埋MV咁笑 笑撚死 成個album最鍾意呢首同埋feat YDG mushvenom嗰首
最後笑到btw有無人翻譯mad c...老母手講啲乜

開頭
你好我係出左道一年既新人歌手老母手啊
今次我第一個既正規album開始發售la
請多多收聽 title歌都係
同埋串人嗰首歌係卡拉ok到已經有得唱la
請多d去唱la多謝曬～

結尾

最尾嗰到好似做多左
我咁比心機出盡力去唱killing verse
最尾你同我出mad clown既太善良
但我都照樣繼續唱
我真係好多謝你啊dingo 망해라！

大概係咁有錯請指正

dingo 망해라

做多咗

[M/V] ONE TOP - San E feat. Rap Genius & 산선생님

個mv每分每秒都好精彩

仲要冇忘詞

아마두衝到上Melon 3位

THE QUIETT跳咗笨豬跳未

好似前幾日跳左

依家2位 超過左IU 痴線

一位會唔會有望

做咩無啦啦逆行

又唔算大逆行既
本身十位

咁勁

SOMDEF (썸데프) – MorningMare (FULL ALBUM) 앨범 전곡

0:00 goodMORNING
1:24 Insomniac (Feat. Kid Milli)
4:38 No Rules (Feat. JUSTHIS & Paloalto)
9:39 The Other Night (Feat. ODEE)
12:25 Why Can’t We (Feat. GIRIBOY)
16:12 Imaginary (Feat. CHANGMO & Tommy Strate)
19:21 OMG (Feat. sokodomo)
22:19 Reality (Feat. Dok2 & Illson a.k.a Double K)
25:10 nightMARE

루피 (Loopy) - NO FEAR

염따(YUMDDA) - Amanda (feat. Simon Dominic) (prod.UNTITLEDS)

[MV] SOMDEF(썸데프) _ MorningMare (Feat. Kid Milli, 저스디스&팔로알토, 기리보이, ODEE, sokodomo, 창모&Tommy Strate)

仲合咗做一個mv 間房越黎越多人

用一個歌+mv黎做成個album既teaser都幾新鮮

NOCHANG都出咗新album了

30首歌
似係清倉

呢個youtube channel一直UPLOAD緊

[FULL ALBUM] 그냥노창 - 춤추자 앨범 전곡듣기

30首歌2粒幾鐘

冇留意一排 好多新歌聽睇到melon第二嚇親

Changmo上到第七

首歌堅好聽

而家第六！！！

第7集DAMOIM
佢地買左勁多野送比人
真心FLEX

好奇d錢佢地出定Dingo 出
雖然本身佢地都有錢

我估應該自己比多

但d細路好似有d無禮貌

1위

一位

好癲
過左兩個星期上一位
今年年頭有Ding 年尾有依首
Dingo 屈哂機

上第一真心痴線對上次第一係咪Dding

好癲

上第一有啲咩公約？
我淨係記得p叔好似話去明洞公演？

我都淨係記得dding
咁都隔咗差唔多一年

好似得p叔係一位公約
其他好似係10位公約

好似話同swervy岀歌

[MV] VINXEN(빈첸) _ Empty(텅) (Feat. HAON(김하온))

los入咗vmc

meteor 上左第5了

而家第4

好似以前未試過除SMTM 外
有Melon 頭5係同時兩首K-Hippop?

3了 會唔會過埋아마두

真係好似得SMTM先有呢啲情況 頭5都未必有2首 頂多都係1首頭5 1首頭10

nafla - 멀로 (merlot) [Official Music Video]

第3

癲！呢家第2啦

好耐冇試過khiphop佔1 2名了

Ambition 下年爆硬 今年IMJMWDP 下年佢地

眼濕濕
終於唔係班機械人同idol

想知點解BAND音源咁好長期高位

由佢16年出motown開始聽佢
聽到而家望住佢係chart既2位到

IMJMWDP唔係得年頭首DDING 上到位咩 之後都唔太關佢地事連do反而年中就AMBITION 幾首歌都好正(但無留意嗰陣排名)

其實早幾年先係khiphop盛世
依張係2013年
頭5名有4首hiphop

與其話khh盛世 我會覺得偏向係kpop未普及多啲所以khh同kpop既發展都差唔多 (好似係)

kpop對於韓國人黎講應該一直都係普及吧
khiphop開始走入mainstream係因為果陣出左大量偏向pop 既rap song
再搵d idol 做featuring
歌路迎合到大眾口味
所以果排好多rap song 會上到melon chart 1位
e.g geeks, san e, mad clown
近年幾間label 愈做愈成熟
吸引左一大班fans
反而可以做返d hiphop味重d 既歌
見到아마두上一位真係幾驚喜
一大班label代表人物玩樂性質都有咁好成績

都係 上面幅圖印象中primary大部分beat都係偏向pop 柔情輕快 baechigi同leessang我就唔熟了 始終大部分人真係都鍾意聽pop多過hiphop
我以前接觸rapper都係因為佢地幫idol feat先開始留意諗返起以前接觸開啲rap歌又真係少咗陣hiphop味
btw我都無諗過上到第一其實主觀黎講首歌對我黎講未到好聽到瘋狂loop既程度 不過歌詞係幾得意
希望日後會見到更多歌上top10

我覺得forever84好聽d
不過當然呢首都好聽

成日都會諗起아마두 hook啲詞
好入腦

依首食正聖誕
配合聖誕氣氛

존오버 (Jhnovr) - U

2:46之後癡撚咗線

我覺得佢應該走唔遠 聽哂佢啲歌 啲tone同flow嚟嚟去去都係一樣

隔離嗰兩個做乜嘢

斥訓RAP 首首一樣style係真 不過忠於自己而出歌都係好事黎 不過啲人聽唔聽得厭就另一回事啦

changmo首歌第一
dingo第2

到CHANGMO一位

다모임 - 중2병 / [MV] TEASER (염따, 더 콰이엇, 사이먼 도미닉, 팔로알토, 딥플로우)
中二病 呢首好似好正

애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND) - Beautiful (Feat. Skinny Brown) (Prod. TOIL)

呢首好似係為咗juice WRLD而寫

Los (로스) - BOUNCE (Feat. 넉살) / [DF LIVE]

로스 (Los) - BIG MAD M/V (2019)

big naughty 聽日又有新歌 又係GIRIBOY FEAT
身在曹營心在漢

ASH Island 個首幾好聽
我都幾中意聽Juice WRLD 啲歌

笑死
老母手忘詞

正常發揮

3個鐘一位

BlG Naughty (서동현) - 휴 (休) (Feat. 기리보이)

最後淆底冇跳到

睇咗一半未睇後面原來無跳到?
封面THE QUIETT真係好似大J

唉有d失望tim竟然無跳到
btw changmo仲係一位搞到red velvet仲未一位到

而家rv一位了

派膠戰士

Domoim 一位公約
弘大公演現場
真心正
咁都撞到

巴打今日係去睇RIDE THE BEAT?

yes 估唔到睇埋弘大果個

有無流出今日將會出首新歌

有

好似前幾日係club唱左

[MV] 중2병 - 다모임 (염따, 더 콰이엇, 사이먼 도미닉, 팔로알토, 딥플로우) X 딩고 [DF FILM]

各位平安夜快樂

好近等左好耐？好多人咁

咁都撞到
好好彩啊

無 路上見到有人圍埋行過去
一開始以為佢地明洞開
點知弘大搞🤣🤣🤣

又激親人

又成地玻璃碎

真男人

笑到仆街

其實睇完歌詞都唔係好明 又yg又姚明
有冇人可以解釋下?

等英譯應該會清楚啲 btw你講既姚明上面張圖翻做野蠻 啫係邊個啱

照讀音係姚明架喎

(Juice Wrld 追悼歌) Beautiful - Ash Island (Feat. Skinny Brown) Prod.TOIL 繁中歌詞

似係姚明多d

呢幾日都係到loop呢首

IMJMWDP SONG CAMP

睇黎就快出團專

講中就嬲豬
夠膽咪抵制同block曬啲歌佢囉
不過好似一蚊都冇俾過喎又

人地Damoim 啱啱先講捐左一億出黎
成班大佬都唔稀罕大陸個市場
無人缺錢

係得aomg先想發展埋大陸市場好似係

Simon D感覺上無其他幾個咁熱中大陸市場

中二病(중2병) - Damoim 繁中歌詞

Changmo -Remedy MV

팔로알토 (Paloalto) - 센치해 (Feat. Swervy)

入左Idol Chart 既Yumdda 同Changmo

yumdda

其實佢得35歲 仲後生過神話

樣似53嘛

[Official M/V] 기리보이(GIRIBOY) - 와츠롱(What's Wrong) (Feat. YUNHWAY)

GRBOY ALLBLACK又幾型

其實佢本新都令仔黎既

Changmo 又一位了

IMJMWDP

趕得切2020年前出

Deadline fighter 文智勳

goretexx

話時話 點解無giriboy

成班一齊入camp作歌嗰陣
佢太多行程唔得閒去所以無佢份

可能因為太忙
佢今年啲歌多到

年年都多 反而sik-k今年無乜聲氣
係咪掛住world tour

掛住玩d女掟上台既bra

有新歌既都 不過我個人覺得麻麻地
可能開始厭佢啲tone

SIK-K不了 UK同SIK-K我寧願揀UK

少聽uk啲歌
不過好鐘意佢同jvcki個首amazing
講講下我又掛住jvcki啦
前個排佢話會出新album

期待佢既album 唔講情情愛愛既女rapper

[4K] 골든(a.k.a. G.Soul)의 킬링보이스를 라이브로! / You, L.M.A, 술버릇, Tequila, Hate Everything 등

the quiett 最愛孝恩 又著有佢樣既tee 又話佢係大仔

正到

正常發揮 JAY PARK今年都唔少 (好似係)

又逆行了
Meteor 同 아마두 上返1 2 位

TAKUWA - 타쿠와가 성현이랑 했던 거 (Feat. Rose de Penny) [Official M/V]

男神做咩用少咗雞聲 呢首係TAKUWA 1:1嗰首
Rose de Penny=嗰陣佢既對手 嗰陣忘詞輸咗btw 嗰陣呢條友好似都有唔少人留意 把聲好好聽 幾sexy 之前碌一碌spotify見到呢條友先發現呢條友參加過smtm 搵佢個名得2首feat 但2首都好好正 佢把聲真係越聽越有魅力

機械人幾時砌返上去呀

hash swan leellamarz同ash island去咗跳笨豬跳？

changmo:

渣GA

LOOPY - DO NOT UNDERSTAND [VISUALIZER] [ENG/CHN/JP]

12月31日hash swan開直播
ash island留言話去bungee jump

Nafla:我有自己既綜藝啦

又幾好聽

chang mo首wish上埋頭10

cls

Q送左部車比yumdda?
韓文差 唔太明

應該係賣

無留意 之前撞崩咗嗰架?

開LIVE做呢啲咁倒自己米?

係，架車整返好，琴日damoim 演唱會個陣q係台上交左條車匙俾yumdda

달려 - 다모임 (염따, 더 콰이엇, 사이먼 도미닉, 팔로알토, 딥플로우) / [Offical Lyrics Video]

奔跑(달려) - Damoim 繁中歌詞

最後一首啦

呢啲合作真係好難得

hate everything呢個album超正
最鍾意confidence

真係好正
可惜條片咁少view

changmo比kbs狙擊

好慘 岩岩係ig叫大家唔好再聽meteor

睬佢都傻 咁好聽你叫我點樣唔聽
去ig cm為佢打氣

Dbo哥有新album

做咩比kbs狙擊

而家先知IMJMWDP首choi wonjae係kid milli本名

因為呢排音源造假事件
changmo比人話佢個一位都係機器人刷出黎

弱智駛撚靠機器人拎第1? 又唔係未拎過

Meteor真係越聽越正 而家啲韓國人應該得iu bts第一先覺得唔做假

Changmo之前都有唔小上位圈既作品
第一有咩問題

難怪打咁大段野出黎
changmo演唱會一分鐘就賣哂
洗用機器人

好多RAPPER留言

yumDDa都係bts best t-shirt seller

第1緊係要iu bts 啦無人識咩chang咩mo呀

諗起Dingo 成日講 而家係咪炒到好貴

我想要嗰對拖鞋

我都想要FLEX!!!!!!!!!!

enchanted propaganda好似

好出名?見佢第1條片都已經有成34萬人睇

我都係因為依條cover片先識佢 所以唔清楚

pH-1 - Nerdy Love (Feat. 백예린) (Prod. Mokyo) (Official Music Video)

디보 (Dbo) X 릴 웨인 (Lil Wayne) - I Rule (Millionaire's Row Remix)

sor for無聊野 但3真係扮到下

真係好似但少咗陣男人味

可唔可以繼續出歌真係好完美

啱先上YOUTUBE聽返呢首歌 點解咁多負皮既純粹因為NO:EL同CJAMM?

睇cm d人講NO:EL多d
同埋最多人like個cm話
個beat聽落high到屎忽郁但佢地唱得唔high

下 成個ALBUM最撚鍾意呢首 giriboy全部歌入面呢首我係top3 佢地high既定義係點 叫破喉嚨先high咩
利申:成首歌入面NO:EL嗰part最無感覺

지코 (ZICO) - 아무노래ㅣLyrics/가사

直接上咗第2名

我都好鐘意依首 上年Spotify 結算最愛歌曲第一

巴打識野

zico真係唯一一個偶像團體出身又好重偶像味嘅人我會欣賞

1名KOZ KOZ

zico ig既新歌跳舞片好可愛又有mino hwasa chungha

張老師都有

Vinxen係韓國個邊俾人屌緊

隻舞好正

消費故人係抵比人屌

佢仲要打ㅋㅋ

仲要係咁出名既人

咩事

成件事好似係前女朋友搵到證據佢偷食
然後佢自己話因為有抑鬱症
其他人再講佢即係想逼死佢
仲要講埋鐘鉉同雪梨都係咁樣
但係啲語氣係笑個種
然後好多shinee fans係Twitter 度話佢好唔尊重

大概係咁⋯？
成件事去得好快
同埋vinxen出過既post都好快del咗

真係唔知kk啲乜 會唔會臭朵呢

2月28好似有新hiphop節目

最新發展好似已經道咗歉

Btw我都唔知佢做咩會咁
講自己有抑鬱所以偷食都算
仲要講埋其他人
搞到好似鐘鉉都係啲咁既人
講真鐘鉉由出道以來網民都冇追擊過佢
唯一一單叫做新聞咪就係同申世京一齊過
但李炳宰前女友話佢好似唔係得一次偷食
再加上佢同key有合作過
所以shinee fans先更加嬲

個名叫「你懂什麼hiphop」
搵啲初代rapper上去
但睇咗咁多年smtm
入面啲老前輩都有種尷尬feel⋯

好心自己抑鬱就算啦
係都要拉埋其他人落水
幾時先肯出黎道歉呀

呀屌岩岩先睇到第一句

老實講完全冇興趣
想要返高等rapper

double k應該都算第一代
不過應該係偏向真係hiphop野多過綜藝成份掛
但第一代其實無邊幾個仲撐到2020

真係死咗都要中槍兩件事點都拉唔埋
希望佢真係道歉唔好衝出黎柒
背住條女偷食haon

好似話有呢個節目就無smtm同高等睇
唔知係咪真

話說YG出咗個節目叫「我的專業是Hiphop」
類似大學版高等rapper
而家播咗幾集 暫時冇咩特別勁嘅人

記得好似講過話唔再做高等
Smtm就唔知
不過唔好再做啦
黎黎去去都係啲舊人去Avengers 咁樣

佢幫key feat 個首歌
睇番啲歌詞好似寫俾鐘鉉咁
李炳宰咁樣 真係衰上加衰

自已作為曾經既shinee fans
甚至乎韓國啲非fans既網友都仲係好婉惜呢件事
所以呢件事都應該對李炳宰既形象幾大影響
我諗至少呢半年都唔會出作品住

haon應該唔會受到影響既
至少bewhy都仲未因為cjamm俾人話埋一份

感覺得double k 同tiger jk個感覺都仲係跟得上潮流
其他去過smtm個啲都好唔知點咁
有種夾硬黎好尷尬既feel

比起高等rapper
我想睇unpetty rapstar多啲

又唔係咁講既 有SMTM先有唔同既舊人合作出歌

ash b 前嗰排先有mckdaddy幫佢feat咗首歌
不過邊有咁多女仔參加ur 睇返頭3季 應該有9成都已經無唱rap了

唔知bewhy見到cjamm直播啜奶渣波係咪即刻祈返個禱叫天父救下cjamm呢

咁多個入面最鐘意yezi
久唔久都會睇番crazy dog既live

YEZI無晒聲氣好耐 以前grace都有出咗首咩zombie high幾好聽 然後又好似轉咗行做其他野好似係
最鍾意既tymee好似都無玩rap了?

無辦法啦 係韓國做歌手真係唔易 仲要係女人

kassy上年有首歌都幾好聽

暫時唔見有影響到HAON, 啲人只係講見到佢兩個好似見到c jamm同BeWhy咁囉。
唔爆出嚟都唔知Vinxen原來係偷食慣犯, 話有抑鬱喎但係可以同時間同幾個女人一齊都得, 件事揚咗之後又post鎅手相喺instagram又話你哋唔好令我想自殺, 男人老狗一啲擔帶都無, 用抑鬱症自殺做擋箭牌, 仲要扯埋鐘鉉雪莉嚟講。而家佢公司仲要嗰幾個女仔出道歉文喎, 如果唔係告佢地誹謗喎, 自己衰仲要調轉頭告人, 有無衰成咁呀

笑死crush好可愛

會唔會太癡線 真係以為抑鬱症大晒
同拍緊拖然後對面講分手 然後就話分手我就自殺咁好乞人憎 最on9真係可以反告返人 估唔到vinxen咁劣

Doyou超可愛任佢舞
仲著哂doyou 成套野上身

sikk都幾撚型俾virgilablon邀請做off white paris fashion week modal

佢心諗主人點解可以咁ON9

前幾日都好似見到有見到佢著OFF WHITE既相
利申:唔熟fashion
但講fashion其實都未輪到佢啦

도넛맨 (Donutman) - 아파 (Feat. 펀치넬로)

佢行埋catwalk 好勁 本身個人又唔係高
groovyroom兩個都去左睇

做model算啦唔好做電鰻除衫情歌rapper

paloalto同Huckleberry P都跳左

[Track List]
1.아파 (疼痛) (Feat. punchnello)
2.어차피아무도안듣은2번트랙 (反正沒人聽的2號track)

屌

屌原來唔係single

palo發姣撫摸自己塊面

young b 改名

你講改返用本名好似改左一排

真係唔知...
自隊一打膠

唔係得ig改咋咩
cumpilation都仲係用young b

唔係呀真係改左
印象中佢幾個月前係啲公演到講改用本名
話以前細個改做young b
啲人問佢咁你老左係咪叫old b 佢好似話唔鐘意聽到呢啲問題所以改返用本名
叫영비可以，但唔好用英文young b

forever young呀嘛怕乜

영비 (양홍원) - The End

又有一首新歌LOOP

究竟幾時先出album
等到我頸都長埋

等緊HASH SWAN ALBUM

加一
但驚佢壓力會大
因為同label嘅ash同changmo出歌都打破左佢地自己紀錄

無比較無傷害啦 同埋又唔似以前SIMON D咁係社長但唔太活躍

痴撚線
Zico而家比Army屌買榜

話一個首歌詞疑似講緊買榜既人買榜

我覺得有Army 幫BTS買榜仲似
出一隻先行 全部歌上哂Melon 頭幾十

本身首歌都已經好聽
仲有大把明星拍challenge造勢
有冇證據呀話人買榜

其實係唔抵得

其實佢首先行曲已經踩咗落singing rap嘅genre
仲要hiphop界聽到厭嘅melody
Changmo/Gray求其寫都寫到呢啲歌

Army真係好閪煩
當初唔再追愛豆圈其中一個原因就係佢地

聽人講ARMY好似係最閪既粉絲人種頭盔:唔代表全部人都係

真 CHUNGHA呀HWASA呀MINO都同佢跳下舞 咁不如話埋佢地助紂為虐ARMY快啲屌埋佢地為BTS OPPA爭返口氣啦

放心 佢地一定做得岀

老老豆豆Fake love之後啲歌都開始退步
如果唔係Bigbang收皮
佢哋唔會去到呢個高度

老老實實
我都有聽開BTS
但今次質素黎講
我覺得完全唔好聽
我見佢出左開黎聽左一陣
但完全無記憶點

至於zico我係睇mino ig聽到
淨係一小段已經好入腦
真心高下立見

認同 雖然感覺上係好一般既歌但唔知點解好入腦

好多真係有料既團殞落晒 而家無一隊野係識

有料多數都唔紅

我睇返ichart
Any song 係PAK緊
連big hit既Flo都1位緊
Melon可以買，Flo會俾佢買咩
Changmo隻Meteor 都係Flo 2位中
事實上就係路人唔想聽唔幫佢刷

多fans既話就會咩人都有
淨係內戰都已經好忙

我又話佢地閪
係覺得煩啫 好似每一個團啲野都關佢地事

Zico今次真係高質

同JVCKI WAI+YUMDDA首歌到而家仲聽緊呢首又係好入腦

阻住BTS做天團既就關我事

其實好多army都覺得係唔好聽
不過佢地話係新嘗試 所以呢首唔係今次cb主打歌

首歌電到唔知邊個打邊個
我都聽開佢地都聽唔落似sm風格

添

最撚煩既係成日話其他前輩好錫佢地idol
心諗我idol同佢idol同框出現咋喎
唔該唔好成日ff咁多啦 競爭對手黎架
要錫都錫自己公司啲後輩新人先啦

TWLV出咗新album!
未有成個album link住

原來1月18已經出咗仲未有成個album既版本

放住幾首先好正 feat陣容又幾鼎盛

No More (feat.Paul Blanco) (이제(feat.Paul Blanco))

Easily (feat.MELOH) (쉽게(feat.MELOH))
有meloh 唔知會唔會入yng

트웰브 (twlv) - 덤벼대 (Feat. 창모 (CHANGMO) & 수퍼비 (SUPERBEE)) [K.I.S.S]│가사, Lyrics
壓軸 呢條片入面個superbee塊面肥撚到

仲有幾首大家有興趣自己搵啦

TWLV — Te Quiero (Feat. BIBI) • AÚDIO

屌sor 聽完呢首真係忍唔住po 呢首應該係最好聽既一首 BIBI把聲無得頂

We up 위업 - CHANGMO (Feat. Okasian & Uneducated Kid) 繁中歌詞

估唔到

唔撚係呀嘛女仔真係特別易上位?

上位易 長做難
btw 幾時先有jw消息

老老實實真係睇唔出佢有咩特別勁 可以頭幾條片就已經幾十萬VIEW
覺得JW短時間內都唔會入LABEL 自己發展下先 BTW佢好似黎緊都會出新ALBUM?

啲beat ok既
但真係太auto
啲歌黎黎去去個幾句 重複兩三次就完咗
同埋睇番佢啲live都幾大問題

同noel一樣

我覺得jvcki可能岩做獨立多啲
Btw啲人係咁話佢會入aomg/H1GHR
心諗咪夾硬ff啦
認真indigo個定位真係同佢最夾
每個人既形象都好有特色
不過睇番ig都知jvcki性格比較低調
極少講日常 最多就係po番啲sponsor咁
可能同其他人相處唔黎 所以退社

利申以上9up

佢唔係同young b嗰啲好fd架咩？ jw 真係最啱imjmwdp hiphop味夠濃 同其他人又唔熟 行返之前條路都好啦

btw 條女既歌詞真係好簡單我都寫到10幾首
剩係得首look at me remix有changmo feat吸引到我

我意思係私底下朋友個種fd
其他社既人就算係平時都會圍內一齊出去
但indigo啲人都係有各自既社交圈
感覺milli同佢先係最熟 可能比較成熟

Yuzion始終都年紀仲細
又好難要佢寫到啲咩好既詞出黎
至於實力 有心都可以train到有進步既

코스믹보이 (Cosmic Boy) - 남아 (Feat. THAMA, SOLE, 김승민) [Can I Heat ?]
THAMA同SOLE都入咗amoeba culture 2個都係歌手勁鍾意thama把聲

코스믹보이 (Cosmic Boy) - 일상다반사 (Feat. OLNL, BlG Naughty (서동현)) [Can I Heat ?]

你咁講又好似真係好少留意到jw既私生活低調既女神不可侵犯
年齡又唔係重點既 之前smtm嗰幾個比較細既歌詞睇落都唔似係自己年齡寫到既 anyway希望佢唔好咁多電音就好未聽真聲唔敢j住

私生活唔計post sponsorship
都仲有開投票story問買邊部車好既

其實都唔係
成個indigo連埋just music 都好似問題兒童樂園咁
又blacknut 又Noel 又cjamm
Youngb都係呢一兩年先成熟啲
就連osshun 都俾炸豬排訓話過
不過可能係節目效果
感覺milli係入面咁多個比較正經個位

就係除咗同觀眾互動真係無乜見佢同其他成員私底下既相處印象最深都只係佢同gray影相
諗起cox billy diss成個imjmwdp

YouTube 有yuzion既live睇
感覺似咪嘴/聲太細
同埋成日俾咪觀眾唱

所以我先話啲live同noel一樣
IMJM Concert 既表現簡直令我難忘

睇得出jvcki真係好鐘意音樂
每次表演都好用足全力
記得有次佢又發燒又病到聲沙
都照唱足全程 冇停過仲冇咪嘴

Cox billy個次係咪話giri係人脈rapper？

以前聽jw覺得好撚電 然後又睇過下live感覺上係2樣野黎
近呢一兩年覺得jw既live好咗好撚多 同埋而家啲歌都少咗電音 尤其係imjmwdp佢嗰把就黎破又未破既聲真係好crazy

話係人脈hiphop 然後有一首歌(定唔知係一段文)就diss晒全部人 (有啲無野diss就派膠例如diss jw太靚女好似係真係好on9

因為佢live冇用到auto tune既咪
用番普通咪去表演
再加上佢本身夠氣 所以聽落會更加正

病到聲沙係咪講緊上年hiphopplaya festival
個次我去左 聽到o哂咀
全程勁聲沙又冇解釋咩事
心諗佢做咩唔休息下/咪全咀

係公海見到
DD好撚慘 上次雪莉今次Chen

不過估唔到竟然又搵佢 以前都合作過

Thama 同 Jooyoung首questions我loop左好多次
olnl把聲一直都聽唔慣

係 就係個場
我睇YouTube 佢好似都係簡單講話自己唔舒服 唔好意思之類
係再睇下面啲留言先知係發緊燒
睇得出佢真係對自己既事業同舞台都好用心
亦都冇拎病黎做借口

呢到應該9成人都對OLNL無好感
利申:有啲歌佢把聲我接受到又覺得OK
講THAMA既話 KIM SEUNGMIN首ISLAND同埋dynamic duo首return都好正 唔識形容佢把聲 但好有魅力

病都要咁chur真係respect 覺得佢真心鍾意hiphop 佢自己啲歌既題材又夠特別

sik-k 個anysongchallenge 睇到好尷尬chok到咁做乜

識貨 個program最中意佢哋兩個
btw首主打好sik-k

邊首主打 feat changmo superbee？

我慣性當Song list第二嗰首歌係主打
首Drip Drip!

佢ig個post第二條片自然啲冇咁老尷
第一條片真係

真 第二條都接受到
但第一條好似睇緊的士陳跳舞咁

[韓繁中字] 썸데프 (SOMDEF) - Insomniac (Feat. Kid Milli) [MorningMare]

呢首好聽

팔로알토 (Paloalto) - Battle Scars Remix (Feat. G2 & JUSTHIS) [Love, Money & Dreams : Remixes]

팔로알토 (Paloalto) - Move On Remix (Feat. jerd, IV & ICE PUFF) [Love, Money & Dreams : Remixes]

팔로알토 (Paloalto) - LM&D (Bonus Track) [Love, Money & Dreams : Remixes]

AnySongChallenge | 韓國年輕人用中文解釋ZICO-아무노래AnySong給你聽！

[4K] [LIVE] 기리보이 (GIRIBOY) - 거지 (Feat. YUNHWAY (윤훼이) & Jhnovr & JUSTHIS (저스디스)) (Band Ver.) (200119)

救命 個LIVE太撚正了吧

Swings唔再做imjmwdp CEO

有無DETAIL

估唔到咁快之前唔係講做多幾年

咁成個imjmwdp點算 giriboy睇晒? swings仲喺label入面?

有片
等緊中字

冇講imjmwdp 邊個睇
但佢ig hashtag 依家佢係音樂人
條片大約係講佢做得好大壓力好辛苦咁

正常都大壓力啦
佢本身目標好似係想話喺好多方面都做到ceo/大佬 之類既野
又gym room又pizza定唔知乜野舗(唔知影響大唔大) 又有3個label 咁多野顧 一定忙撚到pk

本身ig都見到 但唔明

條片最後都講到眼濕濕

唔知jvcki之前走對佢有冇影響
Btw 睇返jay park 佢真係超人嚟

冇咁大影響掛？
佢由好耐之前開始都話遲早唔做

咁公司點算
諗唔到會係邊個接任

覺得得grboy 揀

但吉利已經好撚多野做啦喎

金大雄反正之前都代過swings做社長

會唔會俾人屌死 形象咁差

IMJMWDP 形象本身都唔係話特別好

不過俾大雄做應該崩撚晒

不敢想像

變咗KITTI B 應援團

又搞乜 IMJMWDP真係好多災多難

我估應該係因為swings既事掛

之前smtm都麻麻地OLNL 而家印象又好返啲
幾中意佢同giriboy首sorry

佢真係唔適合參加呢啲比賽

又嚟 佢之前好似有排都係咁
btw 無諗過金孝恩會咁耐唔用ig少掛住

Kid Milli - BOY

DADDY SON

키드밀리 (Kid Milli) - 999 ❤

Giriboy應該今年入伍
間公司點算

邊個話2020年係IMJMWDP既燈到穿晒窿

Mola mola

佢本身有精神病
呢排公司同身邊啲同事又出事 應該都幾影響到佢

其實佢係咩病 多聽佢啲歌但少留意佢

佢啲歌詞成日都會提到抑鬱同藥
之前做既訪談講到18年既時候
因為屋企人有事再加上周圍既評價
有啲爆煲去咗睇精神科
同埋smtm8同yunb 合作 佢冇應機同出現有講番因為食咗藥所以起唔到身
不過都係一句起兩句止咁帶過

成日都忘記佢地都要入伍

loco好似仲有一年先出黎？

YUZION LIVE

今年9月

唔知有冇命見到

保重呀祝大家身體健康

最緊要身體健康身壯力健
成屋口罩

唔係幾聽到佢唱左d咩

一早講咗

hash

2月5號出album！

Jooyoung (주영), 조현아 - Door (Feat. Beenzino 빈지노)

等左好耐

LIL TACHI 聽日29首歌(有幾首inst)

giriboy 上rs
下星期播

好恐怖

冇hip hop 節目好悶

黎緊mnet 2月28有！
又或者睇住yg出嘅 我的專業是hiphop 先

咁多個嘉賓 我只係識double k一個

第一次聽 出咗好多集?

Yezi出左歌
不過成首唱冇RAP

而家出到13集
星期一至五都會更新
去vlive search 내 전공은 힙합 就有得睇
有字幕！

正呀今次導師軍團

有幾多個ur既參賽者有繼續rap

本身第一季關於咩

第一季扮唔同節目為主題
例如produce系列 smtm genius等
跟住佢地全程要忍笑
smtm可以睇番player第9同10集

個節目本身係搞笑綜藝，集集有唔同題材
有幾期係做show me the money
都請左幾個rapper paloalto DD Rohann 宇燦 dindin sean 好似仲有唔太記得

李秀根第一季嗰陣個rape我聽咗好多次
第一季有一集係一起身就比制作組夾咗去行catwalk

果兩集笑到仆街
真係好高質
李陳鎬果個農忙歌都好勁

有睇 勁好笑

有冇巴絲聽khakii

colde 嗰個label既人？好似聽過下 bass好聽

係呀 佢label啲人係幾屈嘅

但首歌感覺係colde - bass (feat. Khakii)
幾日前有聽過佢既live都幾好幾穩

又有NAFLA又有HASH SWAN ALBUM

Queen WA$ABII - 안녕, 쟈기?, Look at my! & 누나 Bank (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.23)

未聽過既女RAPPER
btw有ash b

第2首歌做乜鳩條女

yumDDa好似仲要影佢

屌原來JIWOO就係hayake 係咪得我一個old news

Jvcki po咗新story
唔知會唔會有機會入ynr呢

不過yuzion已經入咗
最多都係同ynr合作再出歌

無話一定要得1個女rapper既

2月7日好似開售CHANGMO既meteor hoodie?勁想要...

HASH SWAN - Teenage in Closet (Feat. JAMIE) [Official Music Video]

hash swan 13首歌
btw估唔到啲FEAT主要都係自己CREW既人

쎄이 (SAAY) - 겨울 탓 (Feat. 우원재) [겨울 탓]│가사, Lyrics

[FULL ALBUM] 해쉬스완 (Hash Swan) - Silence of the REM 앨범 전곡듣기

Spotify 未有

Spotify成日都晚幾拍 再等多一兩日啦
Btw唔知關唔關韓國個邊少用spotify事

睇下邊個啦 有啲rapper好快有 多數都可能最快都要2日後

btw hash swan係咪已經轉行玩melodic rap 雖然好適合佢

Dok2 退社

點解

穩退？

我諗可能係專注喺la定ny嗰邊既發展

退休唔撈？

DEAN真係好適合呢啲曲風

paul blanco把聲真係好掂

點解捨得離開自己辛辛苦苦創立嘅公司

佢把聲聽落好舒服

臨訓聽

用樣貌換取聲音

changmo hoodies果然好快無晒某啲人眼中既買榜機器人

做乜鬼 勁似啲中學生去報名參觀出面既機構 然後而家=錄音室體驗活動

咪亂講
減咗肥應該唔差

한요한 (Han Yohan) - 반복

BEENZINO當完兵都再沒有1LL 3人組了

我都係睇過the q + dok2
上次開con印象話會好耐先再合體
但冇諗過會退社

邊個會估到

hash swan真係.... 夜晚聽真係好撚舒服

又黎

[FULL ALBUM] 언에듀케이티드 키드 (UNEDUCATED KID) - 선택받은 소년 : The Chosen One

我屌 做乜鳩

屌 排球咁打落去

好慘

而家聽返lil tachi + blue whale + kid milli首歌真係好高質
lil tachi完全係癲撚咗

Camouflage

basick 唱eminem 首godzilla

到底係咪真係有人live可以唱到最後既30秒basick都要抖2次氣
btw eminem原版有攻擊性啲

ness有無抖過氣雖然感覺少咗啲感情

Justhis 或者outsider得唔得

想聽Justhis

9:11 nochang....

有無人睇左player個show me the play

笑到癲

無用既大製作
去搞事果班都好勁
Producer 媲美真野
Verbal Jint 瘋狂自抽

到目前為止我覺得上季smtp好笑d
可能抱住太大期望睇

究竟假嗰個老母手係邊個

唔望畫面齋聽聲真係唔知邊個打邊個

忘詞先係本體

巴打 黑色hoodie有得pre order
不過送到黎應該下年先著得

訂了
下年都唔知仲有無冬天

原先唔諗住訂 但睇完佢演唱會啲片 就想要
三月中先到貨

我上年都買左iab hoodie厚到仆街先著左幾次
入面有層毛

咁都叫靚??
同Jansport背囊有咩分別

鍾意佢入面個紅藍色 不過唔拉開拉鍊都睇唔到

vj 2020 vision邊到會搵到中文歌詞？

YOUTUBE一定唔會有YOUTUBE翻韓國HIPHOP既應該10個都無

Changmo europe tour帶ash
有冇人睇倫敦場

呢首咁冷門 真係難啲會有

好聽 但搵左好耐都無

唔好話中文 我連英譯歌詞都搵唔到

哪有錢香港場就應該年幾兩年都未必有

Vip £95 有相影
身邊d fd個個都淨睇idol睇怕都係毒睇

越黎越鍾意聽LIL TACHI把聲

LOOPY - DARK TIME (Feat. OWEN) [Official Audio] [ENG/CHN/JP]

kid milli 新album

유라 (youra) - More (Feat. 기리보이) [dot]ㅣLyrics/가사

真係勁鍾意youra把聲 好聽到 第2個suran

陣容好吸引
btw竟然仲諗住開

演唱會家族

啲病毒國FANS會唔會好嬲俾韓國BAN咗入境

仲要係企位 更加唔戴口罩
上星期changmo concert啲片見到唔少人唔戴/除左落下爬位

口水橫飛

DPR LIVE 3月3號出新LP

炸豬扒3月4新album

可能independent住先掛 我覺得佢自己一個創作好似適合啲

終於等到jvcki 新歌

以為佢會隔好耐先出歌

爆晒quota就休息
不過佢好似主要都係2018年先多產啫 上年都唔多

dllm依家啲人傳緊jay park做中國有嘻哈導師
唔好係真吖

jay park既話唔出奇佢咁國際化 又唔抗拒強國生意 平時youtube片有晒殘體字

但未爆呢單野之前佢係twt講之前既big announcement for china會push way back or cancel
希望係講緊呢單

confirmed

早幾日見到原來Daiso有賣iab studio個背囊
好平 不過唔知真定假

一定假啦，但daiso竟然出假野 抄足哂咁好笑.....

下真架

假架 先$35
我覺得個款好似所以先玩下痴咗個logo上去
但係痴咗個logo又好似即刻靚咗咁

原圖:

屌你
有個logo即刻高級哂

개코 (Gaeko) - 바빠서 (Cold) (Feat. 헤이즈 (Heize)) MV

原版既左右側好似係有個拉鏈既細袋

LOOPY - G.O.A.T (Feat. The Quiett) [Official Audio] [ENG/CHN/JP]

一般般

買呢啲都係買個牌子啫

同埋用料 佢地同samsonite collaborate喎
我覺得個logo係型嘅 不過唔係個個價錢囉

GIRIBOY 佢用開嗰個i4p牌子琴日定前日都出咗hoodie賣 有黑綠灰紫
紫色幾靚 8萬4won 不過而家咁撚熱都真係等下年先著到

其實我覺得佢啲定價有啲賤
佢聽開support佢個的多數都係學生or後生仔
定價咁高 叫佢地點買?
重要件sweater就咁印個i4p 又無設計
佢咁樣對佢啲fans真係有啲核突

高唔高我就唔清楚 都唔知呢個牌子喺韓國算唔算係出名
但如果算係潮牌既話呢個價錢係咪都算係正常?
就好似champion咁喺香港買一件hoodie都好似要500幾600

利申唔清楚

bill stax個頭又幾靚

講到有人逼佢地買咁
500幾蚊件hoodie明明差唔多價錢
明買明賣
乜撚野叫對fans核突

其實係韓國個邊啲人咁講

VMC呀MBA呀wavy既衫/hoodie好似都係差唔多呢啲價錢

창모 (CHANGMO), 애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND), 정기고 (Junggigo) - PAY DAY (Prod. GRAY)

[中字] BROKEN GPS / 朴宰範 & Hash Swan & Ash island & Sokodomo 提到高空彈跳事件 ( feat.沒有跳成功的Changmo )

勇武palo

暴徒

強烈建議狗狗親自到南韓執法

ASH ISLAND 話題終結者

人間中毒(인간중독) - Leellamarz (Feat. Youra ) 中韓歌詞

好聽到

係喎個新節目原來已經出咗有中字了

屌估唔到yankie都有出現 本身都勁鍾意佢把聲 但都係得個聽 連佢咩樣都唔知 聽聲以為好後生 btw 成日覺得佢同double k把聲似似地
建議大家聽ProMeTheUs

新節目比想像中吸引之後每個周末都唔會悶了

一句起兩句止

尷尬到要問食咗飯未

쿠기 (Coogie) - North Face (Feat. Jvcki Wai)ㅣLyrics/가사

好短

韓國比五毛入侵所以搞到佢地好嬲369

竟然見到Simba Zawadi
原來韓國人都識呢招

琴晚都見到 唔知老闆bewhy有咩表示呢

ravi個新album既嗰堆feat

我愛中飯

佢啲歌真係好鬼電

其實佢好地地用原聲都唔差 佢用at都幾嘈

第15首

btw希望bassagong 今年大紅到

legit goons 好似一直都無乜人留意要大紅感覺有難度 上過mic swagger都無好大noise好似 老練又沉厚既聲

[Cypher MV] Khakii - LAZY Remix (Feat. Paloalto, BRYN, sokodomo)

呢首歌已經有2首REMIX了

雖然冇聽佢啲歌，但支持佢

Lee Hi 簽左AOMG

wa 屌
係咪可以收sogumm皮

屌打

車尾燈都見唔到

到底忠實既sogumm fans係咪會覺得佢首首歌都好正

Aomg話討論中未確定

可能佢地: 簽咗leehi 咁sogumm咪做咗袋底泥？無對比無傷害

快d簽啦lee hi

dpr live 新歌5點首播

唱既時間都唔算長
好有賣運動產品廣告既FEEL多過一首歌 MV都幾用心 LIVE好靚仔

佢地啲mv幾時都咁正好掛住佢啊今次隻專真係比左好多心機

好似係今日出晒成隻LP？

係啊 唔知幾時賣實體專呢

成張專啲歌都好正

[FULL ALBUM] DPR LIVE (디피알 라이브) - IS ANYBODY OUT THERE? 앨범 전곡듣기

jayci yucca 無記錯係咪主要係唱歌多過rap

其實都係

剩係聽過首T.T.C 呢首都聽過但無咩感覺聽完dpr live全部再聽下佢呢個album既其他歌先

我頭先去聽左小小sogumm既歌
恕我唔太識欣賞
好似鬼食泥咁.....

食左藥聽應該幾好feel

有啲歌都聽得落唔錯既
不過講緊既係15首歌入面得1首先係咁

佢有冇可能唱到兩次一樣嘅live

聽返dpr cream首color drive先發覺最尾有彩蛋

彩蛋係指?

我覺得有啲佢featuring嘅歌都ok
但佢自己唱哂成首就有啲難頂
好似成首歌冇melody冇節奏可言
佢鍾意點唱就點唱可能我唔好識欣賞

有冇人係Spotify揾到dpr個album

有啲區琴日就上左架 香港仲未有

[FULL ALBUM] 스윙스 (Swings) - Upgrade 4 앨범 전곡듣기

spotify效率通常都係你個名

[中字]DPR LIVE - Legacy

真係好好聽
今次d個rap得比較快intense d
無之前咁r&b
個人最鍾意oh girl
mv一如既往咁高質
希望今年會黎香港嘅concert啦，上次仲要取消左 sad左好耐
btw spotify幾時release張碟 dllm次次都要等勁耐先有

講起dprlive我最鍾意都係出道個張碟
featuring已經屌打曬
mv又係超有feel
我真係好鍾意singing rap 同r&b
佢係soundcloud 都有release到幾首歌都係咁好聽
her就係beat好洗腦
jasmine

To whoever都好正 聽到啲回憶翻哂黎
Oh girl聽得好舒服 個人最鍾意geronimo
上次concert真係等左咁耐有香港好開心 結果取消好想聽live嘅live

好後悔個陣冇買碟
ian嘅片+cream嘅beat+live=

btw singing rap
鍾意pH-1 peno同hash

有冇睇過明日的宿醉 bassagong好好笑

之前去左聽佢個killing voice
真係聽到好辛苦 一分鐘就頂唔順去聽番hoody洗耳

佢係唯一一個DINGO KILLING VOICE/VERSE 我聽唔晒成條既人
真係好撚KILLING

上網睇其他地方既dpr live既live 勁好氣氛點解要取消
利申: sad到而家

COMING TO YOU LIVE?
嗰隻都幾屈機 無一首係低質 一出道就勁受歡迎

講singing rap coogie同young b既都好正
rapper唱歌真係唔知點解特別有feel

呢隻最鍾意geronimo同埋S.O.S
但其實首首都好好聽

有呀有睇有中字個啲

Nafla同hoody個首love me都愈聽愈好聽

佢唱到好似抖唔到氣咁 係聽到我生理上既辛苦

好鐘意佢個首burn

我都好鍾意ph

我都中意hash

好中意To myself
DPR WE GANG GANG

笑死

flexing
佢好似由出道到而家日日都戴口罩次次live佢都係下巴戴口罩

想打巴所有下巴戴口罩既人

加一

佢咁都叫rich
我地係富豪級啦

佢地個邊咁既時勢算多架啦

我帶緊1000個口罩去半山區睇緊樓

Spotify出左啦

Producer 之前同skinny brown changmo首sos超好聽

呢首高汁

今年korean hiphop award
ash island最佳新人

cjamm 最佳專輯

OLNL 年度最被低估既album

唔知點解唔係好啱Leellamarz 啲歌

我還好 呢首我主要聽youra
最近愛上了佢

Youtube有得睇返琴晚睇已經有英文字幕

其實係咪豬肉獎黎
印象中前幾年都好似冇乜人理

呢個頒獎禮印象中都係做左四年倒好似都多hiphop人關注
其他人我冇留意，不過jay park拎artist of the year個兩年都冇去到，但有出post多謝

對比KPOP 緊係無人理本身聽HIPHOP既都唔多

真係好正
今年ambition啲歌幾啱我聽 同埋hash swan之前隻新碟 esp teenager in closet

HASH SWAN新碟好CHILL RAP同唱歌一樣咁好聽

쿤디판다 - KHUNDI PANDA FREESTYLE (LIVE) / BROKEN GPS (EP.19)

困熊個FREESTYLE 佢真係好underrated 佢把live真係食cd

終於有消息 等咗好耐

DPR LIVE的故事

印象CJAMM今次隻碟都拎左Korean Music Awards最佳HipHop專輯

係呀 我上面就係講緊個hiphop專輯 真係估唔到拎到獎 係好聽既但無諗過

Spider web

Superbee終於黎喇 等到頸都長

sogumm 新歌feat zico大家聽唔聽得落

聽左一次
比起我上次聽既dance同more love 好
（可能上次呢兩隻真係太難以理解）
不過我諗聽返zico或者其他佢feat既歌會比較好

呢首係正常啲既

有無人有睇你們懂HIPHOP嗎
真係幾好睇 但MNET剪得真係好ON9剪短晒啲表演歌

宇燦真係進步咗好多

[FULL ALBUM] BLNK - FLAME

DEADMAN (Feat. Changmo, Chaboom) (Prod. Conda)
最鍾意呢首

Jay park去UFC睇比賽比人暴打
咩時勢呀 真係唔知驚

笑乜

咩時勢都好 對方無啦啦咁樣打人就係唔啱
何況今次jay park真係無辜到貼地

百份既我唔貼link喇
淨貼內文

任格鬥家鄭贊成翻譯 Jay Park遭美拳手掌摑
韓團2PM前隊長Jay Park（朴宰范）近日與韓國格鬥選手鄭贊成到紐約觀看綜合格鬥技賽（UFC），並擔任對方的翻譯，期間鄭贊成去廁所離席，而向來與他有「牙齒印」的美國拳手Brian Ortega便走過來問他是否Jay Park，之後更掌摑他，似乎Jay Park因選手之間不和而無辜捱了一巴掌。
之後鄭贊成回來後，又與Brian Ortega再起衝突。鄭贊成是Jay Park擔任代表的AOMG旗下選手，他於當地受訪時，Jay Park擔任翻譯，鄭贊成受訪時稱Brian Ortega見到他便會逃跑，Brian隨後曾向外表示見到Jay Park與鄭贊成，一定會毆打二人。

就咁睇內文唔關肺炎事
純粹係個拳手同鄭贊成有牙齒印
Jay park 掃到颱風尾

似係個美拳手憎jay park多過憎korean zombie
jay park真係似無辜多啲喎無啦啦俾人打 jay park點睇都唔似會得罪人 就咁睇文真係個美拳手on9

都幾無辜

呢首接受到

bradystreet 咁快又出歌
btw owen真係好正

Jclef 啲歌真係好正

真係頂唔撚順佢把AT聲 呢首仲要仲女人過平時

[트랩으로 찢는 오왼 신곡] 오왼 (Owen) X 브래디스트릿 (BRADYSTREET) X 로 볼프 (LO VOLF) - Gimmick (기믹) [Lyrics/가사]
佢呢首用原聲咪幾好 勁鍾意呢首 佢嗰part又頂癮

jclef sumin youra moon
youra世界第一

[온스테이지2.0] 페노메코(PENOMECO) - NO.5

好CUTE CUTE

好好聽

有唔人會買？佢個post個d website係唔係唔會寄黎hk？

코드 쿤스트 (CODE KUNST), [PEOPLE] TEASER 01

好期待

我都搵過
暫時得amazon 仲有

btw佢出過既碟係韓國已經賣曬 唔會再出

首首都好撚高質
我就係因為呢個album
再加埋睇完smtm8先開始鐘意佢
可惜太遲追 之前出既album都買唔到
唯有等佢再出新既先有機會買到佢既碟

重點係個封面又幾靚
本身indigo我最鍾意justhis 但young b smtm8之後吸引咗好多 尤其玩埋singing rap勁襯佢
無論自己既歌定feat都好入耳
justhis feat就好一流但自己既歌我覺得還好

Rapper專真係有買襯早
我以前試過有隻專一路放喺購物車冇買
點知有日見到話冇貨 即刻禁其他鋪頭/全部韓國外國碟網都缺貨
用貴好多既價錢喺amazon買完都覆我冇貨到依家都好後悔二手又太貴 不了

二手真係好貴 好想揾返offonoff隻boy. 好難揾

早買早享受 遲買真係慳返幾舊

呢隻之前周圍搵都冇貨

Code kunst有一首feat cjamm

simond 好似會出darkroom既帽
有暗室2隻字 有中文翻譯好似怪怪地

selfmade orange 2

superbee album出咗?

有一首FEAT MELOH
BTW點解有首係feat superbee

Feat. justhis 果首有排loop

好撚期待

唯有攞去改
買之前無度下尺碼先買咩

記得幾年前有位巴打喺到放XL a6ove 褸放左好耐都放唔出

攝衫著

當著裙利申有丁

[韓繁中字] 스윙스 (Swings) - 너띵 이즈 임파서블 (Nothing Is Impossible) (Feat. 씨잼 C JAMM) 事必竟成

呢首都有中字

想問下之前有買咗jay park 香港場嘅，有無人refund成功？

DPR LIVE - Kiss Me + Neon (OFFICIAL M/V)

唔通之後都有MV然後接埋落去?

CODE KUNST (코드 쿤스트) - 'JOKE! (Feat. C JAMM, 사이먼 도미닉)' Official MV

想知道大家鍾意以前既CJAMM定係而家既CJAMM多啲

我自己就以前

我都係
雖然呢家都唔差

睇過佢出KEUNG album嗰段時間既訪問 見佢答問題答到好似好模糊咁真係好似吸毒吸傻咗咁

佢mv入面啲口型有啲怪

[FULL ALBUM] 수퍼비 (SUPERBEE) - Rap Legend 2

最好聽都係selfmade orange 2

simond 頂darkroom帽好似月尾買 有無人有興趣 但睇落其實好似麻麻地

真係好唔掂

新細明體

coogie BB

老老實實本身好期待呢首歌 但個BEAT唔太適合coogie 個beat嘈嘈地

我都覺
可能太高期待

Selfmade Orange 2 - SUPERBEE (Feat. CHANGMO & Paul Blanco) 中韓歌詞

tymee好似幾日後出新歌唔知係rap定係唱歌呢

NEW HISTORY (너힙아 Do you know Hiphop Ver.) · 이영지 Lee Young Ji, 디기리 Digiri, 주석 Joosuc

呢首live好high
btw joosuc我印象中喺show me the money成日柒 搞到印象唔係咁好 不過睇完hiphop民族2 幾like佢
過埋呢個節目佢應該會多返唔少人鍾意

joosuc live好過音源

존오버 (Jhnovr) - HHH (Feat. pH-1)ㅣLyrics/가사

최진호 (BlueWhale) - WARP

wybh_korea follow左짱유

最後個part笑到仆街

hi-lite 星期六公開新artist，星期日會岀埋album

sikk靜左咁耐終於岀album

最後唔SHOW RAPPER真係認唔到邊個

我估係女RAPPER

做完off-white同ambush model做番正職

最後個個點會認唔到
個摸下身手勢再加埋啲skr skr都知

笑死 其實佢扮得幾似

jvcki嗰到搏俾人打

無留意開佢 但你一講skr skr嗰到又真係諗起佢

其實韓國都有好多rapper有用skr
但唔知點解第一時間都係係會諗起sik k

再chok 啲就更加似

한요한 28/3 正規二輯

金勝敏20號出新album
有ash做feat

kim seungmin

兩個都出新album 正

Meloh而家係去左ynr定點
Btw 首I go flex好好聽

타이미 (Tymee) - Water (feat. 치비) [Official Audio] [Lyric Video]

타이미 (Tymee) - 게으른 하루 (Lazy day) [Official Audio] [Lyric Video]

近排好多歌聽

佢呢個album好似好多情歌

咁快又出part2
part 1高汁到早個排每日都loop一次

[FULL ALBUM] 김승민 - RIO LOVES TOKYO

屌原來係今日

話咁快就有中字

第三首果個係柚子？？？

唔講都諗唔起佢加埋gaeko 啫係九成係輕快既歌